香港已陸沉 銀行提現金 真開心

林鄭要出賣港人 中共拉近
還假裝媽媽很關心

小弟自問唔係作詞人才, 知道唔係好岩音
希望眾巴打可以作埋落去

應該係
香港已陸沉 銀行提現金 七千蚊

搵人接落去
香港快陸沉 銀行沒現金 真開心

七千蚊 好似好聽d

ok

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

終於變罪人 誰人在櫃台 等等等

香港已陸沉 銀行提現金 七千蚊
林鄭要出賣港人 中共拉近
還假裝媽媽很關心

終於變罪人 誰人在櫃台 等等等
情況像雞蛋高牆 提幾千蚊放係身

沒有話要再講 怎掩飾失望 (怎掩飾失望)
沒有淚要再淌 埋藏著以往以往的寄望

呢2句唔洗改都可以?

[ 國際宣出 ] Twitter極簡易懶人攻略！！！！！！！！

1. 開個account
(唔洗用自己名)

隨意門：

2. 去主頁 "熱門" 搜尋關於香港既字眼

(唔好search hashtag因為會出唔到d好熱門既post)

建議直接搜尋(with隨意門) ：

Hong Kong

Hong Kong Police

Demonstrator (會揾到香港示威者/支那人外國踩場既新聞)

Pro-Beijing (撐共人士)

Boycott Mulan

China

President Xi

香港デモ

香港

3.揀自己友既post, 㩒心心 + 轉推並包含評論
Like + retweet with comment

評論Comment 簡易例子(可直copy) :

Support Hong Kong!
#BoycottChina
#Hongkong
#香港デモ
#Hongkongprotest
#antiEALB
#StandWithHongKong
#FreeHongKong
#NoChinaExtradition
#BoycottMulan
#HongKongPolice
#HongKongProtests

隨此之外亦可以follow多啲同路人既twitter增加互相既retweet率
一定要將每日Twitter變成習慣！

香港已陸沉 銀行提現金 七千蚊
林鄭要出賣港人 中共拉近
還假裝媽媽很關心

終於變罪人 誰人在櫃台 等等等
情況像雞蛋高牆 提幾千蚊放係身

沒有話要再講 怎掩飾失望 (怎掩飾失望)
沒有淚要再淌 埋藏著以往以往的寄望

林鄭 叫你去銀行 叫你去銀行 香港即將收檔
這個盛夏 像似哭喪哭喪 眼淚兩行

香港已陸沉 銀行提現金 七千蚊
林鄭要出賣港人 中共拉近
還假裝媽媽很關心

終於變罪人 誰人在櫃台 等等等
情況像雞蛋高牆 提幾千蚊放係身

沒有話要再講 怎掩飾失望 (怎掩飾失望)
沒有淚要再淌 埋藏著以往以往的寄望

林鄭 叫你去銀行 你卻要扮忙 香港即將收檔
這個盛夏 像似哭喪哭喪 眼淚兩行
你說你扮忙 我說我盼望 中銀走多一趟
但是但是 要拎多三千蚊 確係渺茫

有鳩的妖魔....